如果自己一個單打獨鬥玩MHW有無問題？

因為想自己輕鬆玩，唔係好想理其他人

你自己覺得無問題就得

我psn一個朋友都冇
咪又係咁玩

一個人玩共鬥GAME

隻game 可以單機玩
不過難度會高過組人玩
除非你係神手

其實我都係

我覺得單機先好玩 有挑戰性
多人變左easy mode 點屈都得

單機推主線
刷野上黎搵人

態度正確，又唔洗雷人

我純粹係唔想買psn
本身都玩開單機 為左隻驚買psn太on9

咁本身無機既人咪一樣

反正隨時叫街人幫手 識到唔少人

上網SEARCH 團成日ERROR, 好似接任直接吹雞仲快

如果幾個隊友都係唔識玩，分分鐘難過單機版😂

自己熟習下隻game先

費事做豬隊友

欣賞樓主 正已皮

其實好多人一開始玩就話叫人帶佢 真係唔知有咩意義，完全冇經過打單獨鬥咁練技術

唔同以前有村任一定要自己打，今集係咪都4條友入去屈怪狂升hr

我好多代無玩 (對上應該係psp第一隻)
點解我覺得好似冇以前咁難玩
係咪DS嘅錯

咁易玩 洗鬼連機咩

same

事實 以前下位升上位打雙轟我自己磨左足足成日先
捉到路過到

唔係買驚送三個月咩？

邊撚個得閒理鳩你

單機無問題